(無圖）我下面而家光脫脫

打風打到啲樹折斷晒 冧晒
原來好線悠悠
而家就光脫脫
啲樹同雀仔好慘

0/10

做咩撚野

私人地方露械 報得驚